[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1461)

123

slow

fast

入波未

Slow

SLOW

佐膠上呀

差10角

左膠入未

佐膠

佐加細波 冰封入球

想入10.5s了

Aik 妹波專家

Allin左半份糧落佐膠 唔贏就要帶飯食

all in aik對家可上樓

我條心靈投注錯左

佐加大波
aik細波先岩

紙紮樓

有得帶飯咁好...我地呢到食開3手飯

......

赫根

佐膠0-1

1/3

智慧恥又出大波害人

左膠

半主針

屌你老味

左膠反cup

完

射得幾靚

針

2.5b-2

一齊

不賭了

買唔切主ng 救左我

半大快 根根

垃圾佐膠

左膠龍門廢到開唔過半埸
屌

左膠半大-1

全大針

反cup大波吧

諗起神戶

兩邊求其比多兩粒算數啦

狗會好賤 日假殺到所有人一頸血 都唔比人回血

係囉，韓假得2粒

黑根

aik仲唔入

問個friend借多5k買佐膠反杯先

佐膠黑根快啲4567+

入咗
俾人入咗

AIK 01

aik 廢過天狼星

Aik 狗也不吊 開到全大幫全世界含

AIK 0-1

韓假垃圾全北車似乎半大冇死
全大就唔敢包

9點兩場

大船又炒

今日真係爆冷日

3c

連登大船全針日

入球大 aik

aik -1 針

迫到aik 開大啦

放完血仲要拎去暴曬

再入多兩球

佐膠 AIK細波 又針得

諗住買aik對家10蚊，又係得個諗

aik唔入 就比人入多球

0:1

今晚記住all in天狼星對家

岩岩aik-1 串佐膠主勝果個

咪撚刷角呀！！！！

有條 2x3 仲放咗 AIK 主贏做櫈腳
希望全場會贏返

屌你大船又沉

Aik 妹波妹到比人入……

今日咁爆，驚到時重注對家天狼又羊

得1.1x都穿主蠃

佢妹到贏我就唔理佢妹定衝了

aik 學咩人讓1.5/2

重注天狼星對家-1

第一注試下
佐膠 next goal

aik專撚賭仔

Skip

天狼星果場賠率差唔多都係算

3/13繼續

gchi

都係玩翻大細波角算

哇我屌你老母左膠同aik

佐加輸半都好呀屌

真係屌那星

琴日兩場 蘇聯盃 今日Aik 第一隊壓到得1.2 既 全部都開對家先入

天狼星對家會456 gchi

以後識買了

無記錯aik歐霸都試過

佐膠反cup la好嗎

冰角ok?

半主

批准

佐膠唔反cup就比人入多幾球
等我心息

半場2:1 ok?

佐膠反cup gogogo

ok

11.5s 陪你練心 一齊冰角

半主jumped

佐膠輸左 應該幾多人要ifc

9點果兩場咁爆冷
派唔切彩逃過大難

Aik

下次早小小出飛

AIK: All in? Killed.

左膠ng

韓假真係好 幫賭仔草錢

3.5倍反cup 個天都想我贏多啲

我呢排贏夠 都想比人賺下

你同我差唔多一樣jump法

踢落赫根啲攻勢仲入肉

Aik 開到全大 我幫在座各位含

呃撚含?

10. 5b 跳多下入手

我要c

有冇11.5s同路

想睇返果位ching張圖 好經典

游水返工了

一齊冰封角球

30’ 兩隊1-1
40‘ 兩隊2-1

左膠cup 佢

左膠㩒屌返人定點？

左膠CUP簡直係派錢

aik呢隊西波又呃錢

左膠9.5s
平安鐘開始

一人讓一步
11c完好不好

快快快刷角

係西9食緊3手飯 有冇巴打跟我後面

等高水9.5就入

主勝3倍好想買

一齊冰

唔好爆就好

我怕會係咁
30’ 兩隊 0-2
40‘ 兩隊 0-3

aik狗也不屌

入個和波試下毛

賊船

半場反杯呀!!!!

今日啲波

一開波就入左
之後就連C
中左聽晚BOOK酒店過夜

香討位m 字頭果個角神唔錯 可以留意下

aik半場0:3賠率夠上樓

佢今日中番條3串1

搵唔返

有番9.5

9.5 出現了

智蛇改左名做陳平安?!

AIK 個控球率過半數，不過都係唔入

佢買角都有講幾時補飛
算係幾好 命中都唔錯

我狙擊智慧齒 佢好燈

係佢啦 佢就係智慧恥!

聽日決定跟佢一次

劇本？

whatsapp me

9.5神奇消失

9.5s！！

出番

佐膠中楣

買左2次 aik 都妹到痴撚線。仲買？ 傻的嗎？

左膠hit the bar

2.5/3s

Ng 定 9.5b

aik歐霸開過10倍既客勝 睇落今場都

AIK半場和都和唔到

足水想入

追和左先講la吊你老母臭閪

左加中柱

左膠啲前鋒幾勁

客客就有份

長買對家真係 有首期

我個d專買冷野既fd賺到笑

想呃妹妹仔X交轉運?
改名破燈

唔到你唔信 次次望佢反底都會輸

四倍主

半場2:1 是夢嗎

我就唔撚理出面 開咩盤 . 我就一定唔撚吊 aik 既 見到一定追細波

買大波定角大好

停哂屍

半主玩撚完

aik畀人入多球啦

又停c 點玩呀

好彩細注

半大丫屌你老母

呢2場買完都唔記得自己買咗啲乜

AIK 1-1

等8.5算

一叫就有THANKS

跳樓自爆死算

極速3:1

最小有入波 算係咁

下幾場再叫 唔該手足

ifc 見

左膠大波全格唔該

多謝 AIK 半大
全場 AIK 贏埋做你球迷

又中柱

4c

aik半大

試下杯一杯 aik 我個半主

5c

佐膠..

半主算了

1-1左膠

開始瘋狂刷c

佐膠GOAL~~~~~~

2場半大！！！！

又連c，但冇買9.5b
信念唔夠

11
11

佐膠goallll

兩場半大

2邊一齊入

大晒!!!!!!!!!

左膠奇蹟半主OK?

gchi!!!

左膠再入多粒 cup埋

支持

兩邊求其比多粒

未必中存

佐膠有希望

go go goal please

－7c係咪跳得

四倍無入

佐膠整多粒
aik冰封入球

左膠呢球靚到

佐膠半主 我立即500無國界

角細針

ok 重燃希望

信念唔夠

全細針

不要給我假希望

無信自己買半大

暫時係！

半主呀 入多粒先啦

買少左一場

我allin!

半大全大ok?

佐膠停角＋入多粒

反cup 準備

POLO過左兩關了

6角

我屌 一買完 就連刷2角再入波

同步地假

佐膠禁屌?

佐膠6c

馬會cashed

佐半主 500無國界

兩場半主晒 1000無國界

－6角

戲本到底係咪存在

ys

劇本

終極黑仔王

練心

反cup準備

屌 兩場細波針得

夠膽唔好刷角

9.5b @ 1.90 發達了

佐半主 靠你食胡啦

左膠半場絕殺

下一隊入球 佐加頓斯

11.5細要針了

左膠攻勢入肉
客隊控球高但妹

Gchi

11.5S都準備針得

兩場HT 1-1

入返兩手11.5b

半主jump

等10.5b 收哂兩味

aik 2.5/3s 左膠3.5s 針定先

咩撚屌球證黎
成日入波都唔撚補時

半主針
信念唔夠冇買半大同9.5b

兩場波同步 姐係大細要斷一場

兩場同步半和半大

重要係兩球

入波都係賽程之一 補黎把撚

AIK 2.5/3S
佐膠 2.5S
針硬

慶祝無時間？

補左膠主勝點睇
仲有2倍

開3:1比我

球證依照劇本進行
你每人入一球就唔洗補了

開波前1.88 希望贏到輸少少

－5角

兩場半2全2

唉屌佢老未 9.5S 練心

唔知幾多人針呢

估唔到有人買角細

好毒

關你隱事！！！！利申 11.5s

左膠ng cashed
全和

收手了
留翻allin天狼星大波

佐加上盤 ok ok

11.5b，9.5b準備收錢

9.5b

上六下七 完美

下六都夠做

下半繼續冰角ok?

佐加主勝買唔買得過？

買左細波2x1

aik ONLY

上！！！

屌你韓假仲未派錢

Cup佢！

同路

as usual

補唔補？

邊有咁快

今個星期d韓假好正氣 唔係好慣

衝動買左11.5b

首爾果場派左

反而日職就針晒

會開，放心

9點兩場都開半和 ？

係

等緊尚洲錢

左膠繼續入
Aik唔好入

全部反cup

汽車

赫根第三球
有無同路

must be 1:1!

支持左膠反cup
利申：好撚燈

一定全大

韓假係咪唔唸住十二點前派彩

蘇超盃睇中大波
但琴日赫斯咁撚樣都係SKIP

5點場韓假差唔多10點先派 自己計下

AIK 21

2.5/3s針

aik秒

aik

輸撚到仆街

多謝 AIK
Keep 住個勢等 cashed

aik cup

aik同左膠 1 more

11.5b
赫根ng

佐膠 入未呀 人地主都入左

dllm aik 爆半格

沈仔 jump啦

Aik大波 智巴收費料中

AIK都杯啦 佐膠你做緊咩

條燈狗青爐冇出

登地0-1

左膠cup

登地秒派膠

屌咩
一唔買就咁快入

試下繼續冰角球

要贏要買冷門波，賠率高

當然有多啲機會 jump

10.5b 高水入
屌你老母小白 刷咩角呀 隊爆我11.5s

6c完場ok?冰封角球

Same

岩呀

AIK死閪波 大乜撚啊

3:1

半6全7 冰封角球

左膠到你

on9

即屌即入

仆街AIK

左膠大波已死

2.5/3細連輸半都唔撚比，屌佢老母

aik 勁到

買佢半主 而家先入咁多做乜撚呀 含啦aik

唔入又入閪,而家入多幾粒又閪

AIK對家咁撚廢都買細波

差左膠咋屌你

對aik 信念不夠冇買……

dllm aik

唔好笑我啦

又話同步既屌你老母

又迫害角大

Aik 都比人入左粒 大家差唔多

買左AIK主主 覺得輸得好撚鳩

衰貪心

屌佢 alk

和主仲好分啦

登地整多粒啦

角球刷佢娘親

痴線 alk

aik 唔比人入唔識入波

登地又係同一劇本 高水首球

AIK撚你班賭仔

賤種AIK

11.5b jump

冰

仲話見到 AIK 就要買對家
又話人妹吓妹吓
妹唔緊要，最緊要入

有請半二全二出場

Aik睇定黎食

好撚緊張 大大注

$5

不了

真心買佐膠2:1 /下一球/win 唔中

冇計

5000

無事既 反佢CUP OK?

$5 爆硬

講左aik對家廢
不過佢地半場打假姐

易勝博準到

$50？

都冇肉食

AIK 又入

4:1

撚狗賭仔

追擊佢同天狼星了

41

2-1呀我要左主啦

4-1

Alk

fd話通常1.77主主呢d都開唔到

aik半場假完要456對家了

哥登上盤 + 大波 + 總入球3球 + 波膽0:3,1:2

巴打你有冇做 dutching 對沖先買
good luck to you

仆街啦AIK
上半場又唔撚入
下半場一開就NBA

登地我屌你老母

冇諗過AIK半場失波

佐加含撚啦

aik41

蘇杯準備半大

9.5S頂撚住

AIK CHI LUN SIN

9.5s 2.25

別燈

大波已死

AIK
入球同角球同步同比例

aik閪撚到呢

9.5重現人間

8c完派200

即場佐膠win?

追和又停角， 輸死人了

Lm

lm

佐加 加油

盤王aik

9
5未高水

AIK 贏波都俾人屌

佐膠開大波比手足開心

就快可以出謝賢幅圖

9.5得1.6倍點買

佐加頓斯 NG?

上多啦！

佐加

屌你左膠9.5都要勁屌角

77777

7c

7角

13c

左膠快入

我

lmlm

-5c

星哥買咩

Aik 咁勁

高蛇有冇心水?

真

救命，部手機震一震都會心慌慌
滿足現狀了，全部冰封

你有睇智狗張圖就知

角球尼多半打

g chi

今日大船

佐膠冰封角球啦屌

大波角大已死

盈盈依下畫龍點睛

佐膠，爭氣

Gun了

唔屌都唔俾角， 點玩

買咩

屌你老母即場靜撚晒

女巴 等你即場

8c

半6全7

又屌一屌先一隻角

3.3和波力頂

成日凝住aik 啲波都好撚假

冰實

入左10.5b

星爺買咩先

8888

停c

食個飯就4:1

我覺得似啱啱好3球

其實係對面廢

呢場應該11c+

Aik今場醒神

快手3 連c 啦仆街

9屍完場

邊場呀?

俾多5個C 我去中聯辦門口唱國歌

左膠入多粒呀

佐腸我佛你

仆街成日睇住外圍黎開

開個1.65 -1 都唔開1.6半主，莊真係玩撚晒

左膠隊垃圾

馬會精選都係西波 屌

成個瑞超都係

有邊場有即場

大波就可以

左膠2.5細咁都收錢

左膠唔刷角點cup

佐膠nh

登地唔入畀人入啦

入多粒！

又停角又唔入波 正臭閪

要求加持冰角但入多粒

佐膠肯入未

佐加2.5s gel

世紀級角球數又出現了

佐加頓斯 想點,快啲入波

出泥啦角球

佐膠唔入比人入

和波力頂

冰封角球!

石屎gel

買親平半盤都係和波 重要次次輸半

唔入比人入啦臭閪 垃圾隊 降班啦臭

人如其名

冰角呀左膠

-2c

蘇杯半大已死

左膠快

贏1舊 針1舊

角球召喚 屌你老母臭柒

-4c

古里高聯 對 基路達
跟智蛇收費班教學,估係大波

再嗌吓先：

打破馬會壟斷！容許投資境外莊家如 Bet365 / YSB！

冇理由馬會自己可以賭注外邊做對沖，而香港人就唔得！

AIK平時閪下閪下咁
今日做乜食咗春藥咁款

左膠個黑人前鋒好廢

仲未入

訓超不賭角大了， 半6 全8

求解

而家d角球
留返80分鐘後買好撚過
賠率高d輸咗無咁嬲
反正都係博2,3個角

嚇根腳軟都入唔到波

前兩場買佢大波奶撚曬嘢
今場唔撚理佢 就大波波

岩岩客隊救角

左膠個力架我屌你 咁都炒飛機?

咁撚樣炒飛機
射去邊呀仆街

Gchi 0100都大波波

如果呢兩場係大波同細波 咁就中 一陣天狼星allin

左膠唔入我要比人入嫁啦

賠率唔係跌好多 依場要skip大細

劇本：赫根87分鐘1:2
信念

快開多兩角

入夠4粒ok?

唔只
有一球三打二佢控住波傅返俾人

赫根嗰場2.5s cashed!!!!!

屌你老母馬會 全北汽車派未

2.5S 頂埋

9.5s easy cashed

左膠整多粒

仲未派

依家正氣刷角隊真係好少有， 和都停角， 班撚樣唔撚想贏

佐膠唔入請刷C, 召喚連C雅!!!!

要跌幾多先應該買大/細
利伸： 新手

1130 客盤派錢

啲錢仲用緊汽車車緊過嚟，慢慢等多陣

3:1劇本得唔得呀

12點啦 差唔多

小注大波

真 依家好多隊都係咁

no

真係狗黎

連c雅係公廁開緊工
唔好出黎呀

哥登堡讓半球送錢？

有冇少少解釋

半2全2 正

頓！！！

好撚明顯
下下去到底線就傳返轉頭
日本波班友最鐘意

頓！！！立即入

ng可以
11.5b不了

角膽10c 入番注9.5b先

反而似細

左膠食屎啦， 和完波一角都冇刷， 快撚d 輸呀仆街

左膠細又收一注

派？

比錢入會上堂啦

叫到好似有波goal咁

追和半大未呀鄧地

赫根唔係死頂啦

陳世安教授親自開班

唔叫唔得架，有個頓字都閪開

全北廢車又唔派， 飛又補唔到， 馬會玩唒啦

盤轉 賠率唔轉 似細

左膠快入啦

唔刷c輸撚咗佢啦

駁唔到

追數者可買哥登堡[0/-0.5] 等收錢

似有多一粒

AIK都生性
左膠唔係贏唔到呀？

頓！我屌你老母即刻入

赫根腳軟未

登地半大crashed

學術台

一係比對面入

試下俾5個c尼

上半場角球盤企到咁硬 又比人伏咗買角大

佐加大波波呢

半2 全2 , 半6 全8, 我屌。
今日買親角大都冰撚死

哥登堡[0/-0.5]

半2全2 智慧恥好波

5個C會唔會大貪左D

赫根入未啊屌你

ALL IN 10.5S

似有多兩粒

星蛇唔通又著著地

睇完都唔明

佐腸將會絕殺

似1:1完

1:3 收到

頓加油

@1.17？

10.5b

1.31

佐膠快撚啲入

轟啦

咁都有11c 我食撚屎

睡超冇野冇可能

41%失球

搞掂佢

9c

諗下開咩賽果 莊家賠最少啦

著撚左火

認真，我都想知點解真係會 >3 hours 派

賽果上網核證都check到啦
唔通馬會派人親身飛去韓國 double-check

定還是驚咗上次韓職聯賽果4:1變3:1

dllm 又半2全2 以為買半大算

屌你老母單刀都唔撚入

10個都要叫得咁辛苦⋯

屌你左膠咁都唔入

求其一個入啦快啲

-1-1-1-1

俾多兩c 啦你老母臭西

左膠赫根呢啲垃圾入到多粒先算😂😂😂😂

快啲連c

disapprove

買半大就半0全3 好撚邪

主隊單刀不入

4個紅格有波入啦掛

登地秒輸完又唔入波 低水大波都要死

佐加！

10c

俾多1c 呀你老母

左膠！

入未

送角入波啦

9.5b cashed

冰角!

入多球啦屌

唔駛諗點解， 一句講唒馬會on9

cashed

臨尾先刷…

-1c

又中精選 閪花 之後佐加

-1c
gchi

俾多1c 我即刻去打飛機

上呀！！！

冰角

Ok

你想邊隊入波

比多c 一星期唔打

3分鐘收錢

咪刷角

佐膠輸埋佢啦 dllm

3個

西花中咗伏

比多2C我睇小星星打飛機

左膠入未呀

赫根係個龍勁 定 佐膠D人廢
我睇唔透

幾場都胖異全異

屌你老母 頂撚實角細

屌 唔係咁對我呀嘛 9.5S入左唔夠十秒你就2C

唔會絕殺掛

頁頂住呀角細

3.5s水泥gel

左膠絕殺啦

No goal 反手

10c 又比假希望10.5大

upload錯圖

佐加入一粒！！！

力頂和波

上！

派你老母 一早貼左飛

如果10c 完我唔撚7 賭啦你老母

6分鐘三個

冰封角細

刷角唔入波係咩玩法

10.5 cashed

頂住呀角細

好大機會

全北之前好似派錯過??

佐加頓斯 入多球 屌死智慧恥

入到多粒我裸跑 尖沙咀

你兩三個月前都講過幾次

AIK 比多粒

佐加試下入一粒

跟！！！

入多粒呀 求下你

巴打可唔可以跟你搵食

b定c

整多個C啦

2.5S

好嬲今日， 日假咁多角大我都揀唒d 角細

5:1

上呀屌！

佐場要角大！

因為韓假好多時都會改賽果 所以馬會咪派遲啲 廢撚事又歷史重演

比多兩屍來

唔買角細了 頂到瀨左屎

佐膠入一粒

aik 比粒左膠啦

電腦版又唔同版圖

好撚驚呀

屌你51都 左膠又唔入

😂全細穩撚到 派錢咁派

AIK大大大波 5-1

信念 補時絕殺

只求三個C

分一粒黎

廢車唔派補唔到， 又中中位數， 點撚樣玩

永不玩韓假

上呀！

個力架好撚廢 越位都唔入

33% 33% 76-90 25% 41%
紅格!!!

me too
睇左幾日先敢落注試
搵智蛇問

係咪都叫人派

贏到錢都要拎去買底褲

10.5S 頂撚住

冇sim 卡

半2全2 10c完 好波

派

今日好撚燈
一陣再買既話 貼事前益巴打

冰角一星期唔打丁

比多粒ok ?

舊電話

上次單嘢用 app 投注喺戶口扣
落投注站買飛 cash out 就走得甩

3.5s等收錢

登地唔入比人入啦

睇黎都係10c完
買高一格次次都輸1c

著返條褲準備

aik 贏5 粒都刷得多角過你班撚屌， 10c 完我一拳打撚爆電腦

派OK?

開到大波我自爆

佐膠絕殺未

有深度

+4

1-2

智狗你好

g持

唉 半2全2 成班斷腳啦 dllm

屌左膠

單機

補十分鐘都冇撚用啦， 次次買角細就補時有角， 買角大就冇， 食屎啦

冇除過 隻腳都震緊

屌你老母早D交咪唔越位囉

ON9

有無咁撚多絕殺

羊到就半個月人工

11c please!

心靈投注都輸

羊!!!要羊!!!

赫根我就唔撚信你會入

10.5b慘死

玩撚完

智巴命中率返哂黎

易勝頂住 全細冇甩拖

要羊呀

收錢

2-1

goal

Goalllll

GOAL

羊硬

狗會最愛:賭仔大細C互叫

ON9龍門

屌， 仲要入波唔刷角， 你老母臭西

goalgoal!!

Wohoo 21

佐膠絕殺

2:1

高

2121212121

Yeah!!!!!

左膠！！！！！！！！！！！

屌

搞掂

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

100蚊起機

個力架終於生性啦

冇了冇了

主FG

整多粒呀屌
屌到有4球

佐加頓斯

屌你老味 想死

2場中

走地大CASHED

佐膠好波

屌智巴又話細波

信念！！！

垃圾力架肯入啦屌

冰國王!!!!!!!我地得左啦

中吖！呢排買ng唔錯！

我條2x1無事

左膠好波

主Ng cashed

絕殺

左膠反勝幾倍

入波唔緊要 冰角plz

goalllllll

易勝博

勝利係屬於波台
報一報大家買左幾多左膠
$200上盤

讓和

3.5s定撚住啊啊啊

紅格萬歲！！

雲加又輸一場

紅格再表演入波

goal ! ! !

又係絕殺

馬上完場

最高果時4.15

左膠收米

GOAL!!

受教了

左膠入波絕殺

幾多角左膠

絕殺2串1大波收錢，吊你老母

落後一球時3倍幾

On9克勤

垃圾龍 送角阿啦 抵啦

陳平安係到出左2.5b好似

甘刀開到大

今晚咁撚易賭

絕殺咗我幾注

3.5

可惜開波前以入 無勇氣 3球就預左架啦 係 唔知開邊邊

智狗大法又贏，dllm

下半場妹足45分鐘先入波 屌你呀

左膠係睇大 點會細

買9…5s就係爆多一個

如果你覺得3粒 買哂2邊都有so啦

完場未

最尾一下見主下球6.8倍 冇信念入

Yes！！！！

買大開細 買細開大
今日大細波 1/6

我勁撚過智狗，今日係到出3場都中

反cup 唔易

太易玩了

10c完！

認住個龍送角

2-1 10c

2:1 10c FT

左膠生性

左膠ng 3.5倍開出

2-2 nba

FT 2-1 10C
瑞假又學美假補時絕殺

齊齊收錢

買親角大都停到完， 入波仲易過刷角，全北唔撚派彩俾人補隊， 玩撚唒啦

係咩 我睇aik大 左膠細既

你咪係智狗

收埋10.5s

On9?

23:30 又正氣？

11.5s既手足
記得有巴打話角膽10<

開波諗主盤 角大 大波

屌
嚇到賴左！！

買左2.5B 腳震到

真係10c完

真係寧願唔買都唔好買細...

琴晚拜仁唔撚信 信左bgor 針撚到我呢 成場係都唔撚轉

唔好咁揚 呢到好多馬會操盤手

92min 諗住jump得 手機震！！

等條低能單機啦

嘩 咁樣絕殺
嬲嬲地去左個廁所返黎就GOAL

Motherfucking yes！！！

哥登堡-1有無人同路

同路
仲驚緊

我愛佐膠
一世球迷

絕殺狗會

派？ lm

真係10角完 香討有人預言中

10c
冰封成功

齊羊

閪花逼害果一舊水終於返嚟

okok

高登仔如果轉平手可以一戰

1.68
低水唔轉盤永遠勝利法

岩岩先得閒
見到日職豬哂

馬會輸都冇銀賠

甘刀係咩刀黎

me

雲加又贏

太低水 買唔落手

買大果d真係無咁驚

天狼星盤100%

智巴會唔會精神分裂咁樣落去

23:30 有冇提示

佢痴Q左線呀

最後個球執少少
但10c完又跌到凸

哥登堡

.